## hands-on test of JiHu

```
1.Dockerfile 用以构建 Service A 服务的容器镜像
镜像仓库:https://hub.docker.com/repository/docker/grey05/service-a
拉取命令:docker push grey05/service-a:v1.0
```

```
2.TKE.tf 使用 Terraform 代码尝试实现创建腾讯云TKE
```

```
3.service-a 文件夹内为将 Service A 服务部署到指定TKE集群的自定义chart
访问地址:http://119.45.2.183:9999/healthz
```